梁游上訴失敗，大家點睇？

我覺得駁回真係戇鳩，一審前釋法係擺明車馬用行政通過司法干預立法，如果咁都仲有人認為唔算行政程序有違公義，得兩種原因：一，港豬；二，五毛/紅底